追上北上廣深確診數字是林鄭政治任務

按今日（2月5日）衛生防護中心的公佈，北上廣深確診武漢肺炎人數，截至2月5日09:00:

北京 228
上海 233

至2月4日深夜12晚:

廣州 237
深圳 289

而香港是---18

有理由相信亞爺曾經明示暗示，香港疫症不能太少，否則有以下憂慮:

1 國內民眾會好奇是否香港制度較優越?真的內地比較落後? 連北上廣深都比香港落後? 或者中央對港有特殊優惠，提早通報疫情?

2 西方國家會藉此評論香港的西方式自由社會比內地制度先進。連人命都可保障

因此林鄭目前必需在明在暗令香港確診人數追上內地一線城市，否則亞爺冇面，人民燥動。

阿咩爺

九個月來，
甴種同淋病做嘅嘢，
有邊樣唔係要殘害香港?

我有諗過係中央要懲罰香港，報復反送中運動，不過呢點同呢個post無關

不成立，要化武攻擊直接叫速龍運動體病毒

純粹仲係止暴制亂mode ，同唔可以帶頭封關，等國際慢慢封香港

澳洲小粉紅已證白手套用途

爺乜尻

封關靠自己啦
（不做病人第一收容港）封關行動，從對付跨境巴士開始，繼而其他中資

未必關事, 喺武漢/湖北去北上廣深容易過黎香港

都係